頭寒啦頭寒啦唔巧扑左我地牙

扑左波台我地變左毛主孤魂四圍走冇晒聚腳典啦😭😭😭😭😭

甘多位cc台手足放禾地一馬啦

巧京京牙

靠晒你啦何仔

希望蓋清同上邊傾掂數 取消自選台

遲下整埋會然級別
cc台又羊

單野好似蓋清一手搞出黎架